究竟除左廚師腸，仲有咩食物係唔想佢消失

話哂都食左幾廿年廚師腸，無得食真係幾可惜，同埋好似冇代替品咁

四方果

撈麵

百福豆腐花

巨星雪條

合味道

牛餐肉

有酸沙嘅彩虹糖

燉奶
已經消失左

西部牛仔飯

媽咪麵

德州肉醬意粉

蟹柳都係得一隻好食

牛仔芝堡

金寶湯
腎者之石必備

豬柳漢堡

屋企煮嘅飯

即食薯蓉

即食意粉

熱浪
pizza味薯片

我的最愛

有點唏噓